[
    {
        "id": "1",
        "nombre": "Convocatoria para Profesor de Matem\u00e1ticas",
        "institucion": "Universidad Nacional",
        "fecha_inicio": "2024-10-01",
        "fecha_fin": "2024-12-01",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Titular",
        "materia": "Matem\u00e1ticas Avanzadas",
        "dedicacion": "Exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-09-01",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "2",
        "nombre": "Convocatoria para Investigador en Biolog\u00eda",
        "institucion": "Instituto de Biolog\u00eda",
        "fecha_inicio": "2024-09-15",
        "fecha_fin": "2024-11-15",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Asociado",
        "materia": "Biolog\u00eda Molecular",
        "dedicacion": "Semi-exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-08-15",
        "condicion": "Interino",
        "curriculums": [
            {
                "username": "docente1",
                "curriculum": "Upload\/Captura de pantalla_3-9-2024_203829_localhost.jpeg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": "3",
        "nombre": "Convocatoria para Profesor de Historia",
        "institucion": "Universidad de Historia",
        "fecha_inicio": "2024-11-01",
        "fecha_fin": "2025-01-01",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Adjunto",
        "materia": "Historia Contempor\u00e1nea",
        "dedicacion": "Simple",
        "fecha_inscripcion": "2024-10-01",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": [
            {
                "username": "docente1",
                "curriculum": "Upload\/Captura de pantalla_3-9-2024_203829_localhost.jpeg"
            },
            {
                "username": "docente1",
                "curriculum": "Upload\/Captura de pantalla_3-9-2024_203829_localhost.jpeg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": "4",
        "nombre": "Convocatoria para Especialista en Qu\u00edmica",
        "institucion": "Facultad de Qu\u00edmica",
        "fecha_inicio": "2024-10-20",
        "fecha_fin": "2024-12-20",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "JTP",
        "materia": "Qu\u00edmica Org\u00e1nica",
        "dedicacion": "Exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-09-25",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "5",
        "nombre": "Convocatoria para Ingeniero de Software",
        "institucion": "Tech Solutions",
        "fecha_inicio": "2024-10-05",
        "fecha_fin": "2024-11-30",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Auxiliar de Primera",
        "materia": "Desarrollo de Software",
        "dedicacion": "Semi-exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-09-10",
        "condicion": "Interino",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "6",
        "nombre": "Convocatoria para T\u00e9cnico en Electr\u00f3nica",
        "institucion": "ElectroTech",
        "fecha_inicio": "2024-09-25",
        "fecha_fin": "2024-11-25",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Titular",
        "materia": "Electr\u00f3nica Digital",
        "dedicacion": "Simple",
        "fecha_inscripcion": "2024-08-30",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "7",
        "nombre": "Convocatoria para Docente de Filosof\u00eda",
        "institucion": "Universidad de Filosof\u00eda",
        "fecha_inicio": "2024-12-01",
        "fecha_fin": "2025-02-01",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Adjunto",
        "materia": "Filosof\u00eda Moderna",
        "dedicacion": "Exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-11-01",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "8",
        "nombre": "Convocatoria para Administrador de Redes",
        "institucion": "NetWorks",
        "fecha_inicio": "2024-10-15",
        "fecha_fin": "2024-12-15",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "JTP",
        "materia": "Administraci\u00f3n de Redes",
        "dedicacion": "Semi-exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-09-20",
        "condicion": "Interino",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "9",
        "nombre": "Convocatoria para Psic\u00f3logo Cl\u00ednico",
        "institucion": "Centro de Psicolog\u00eda",
        "fecha_inicio": "2024-11-10",
        "fecha_fin": "2025-01-10",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Titular",
        "materia": "Psicolog\u00eda Cl\u00ednica",
        "dedicacion": "Simple",
        "fecha_inscripcion": "2024-10-10",
        "condicion": "Regular",
        "curriculums": []
    },
    {
        "id": "10",
        "nombre": "Convocatoria para Investigador en F\u00edsica",
        "institucion": "Instituto de F\u00edsica",
        "fecha_inicio": "2024-09-30",
        "fecha_fin": "2024-12-30",
        "estado": "Abierta",
        "cargo": "Auxiliar de Primera",
        "materia": "F\u00edsica Te\u00f3rica",
        "dedicacion": "Exclusiva",
        "fecha_inscripcion": "2024-08-30",
        "condicion": "Interino",
        "curriculums": []
    }
]